正真be water 唔係手足 係港奴

你阻我搭港鐵我搭巴士，阻我搭巴士就搭小巴，再唔係行路返工。點都流到去目的地